睇唔出c丹依個光頭佬份人咁mean

講到明最好就即刻走
所以話光頭冇好人

洛賓

黃洋達好好人喎

狗泥
出賣郁民

毓民自己叛變出賣熱血

李漢文